國唔國麥當勞個app世界級

屌打kfc

國產不了

可以打尖